叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(142)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

nplm

nplm今日好似乜都無睇過咁

nplm
好人做緊乜
中間嗰堆人完全唔知發生咩事

好地地12人局
睇到咁空虛

nplm
今集4民參與度＝0

好難受

Nplm 次次12人都一場好睇一場垃圾 我寄望另一場算

其實得一集時長依個結果大家唔係預咗架咩

言脩話佢個2集係佢未玩過嘅版本
希望佢唔好衰低級錯誤
不過佢都等緊娛百派通告比佢
佢想雪恥

今集狼其實都被人抿爆
不過好人太柒

啫係去playgroup做小老師係令小朋友開心 而唔係一齊上堂

沁仔都ok呀
佳歡個啲應該唔知做緊咩

Nplm
歡姐同凱希個參與度好似0

小7開開心心拎警徽
即刻自爆end game

唔敢太大期望

nplm
空虛嘅我，完全唔知自己用左43min做左咩

預咗都會sad

預告煩姐又想點

快啲上多啲黎好想睇佢

但冇諗過咁sad

凱希都好少少 表水夠好都俾人保得落
民嚟講叫做咗本份嘅

好似偷偷地爆左出嚟

凱希講咗啲咩我已經無哂記憶

沁岳同小7要教返場上某啲人警徽流嘅概念

btw 沁岳琴日集ML表現出色

唔記得咗沁b都係民

小7 一拎警徽果下好開心
究竟小7 有幾深愛娛百

等睇yt cm結果論話用左大半集選警長＝浪費時間＝唔好再拍警長局

係囉,大家係咪忘記沁b存在,同時都講出咗點解好人要多上警,確保有參與過有鏡頭

王漢個啲一定衝出嚟

調返轉問
究竟娛百有幾深愛佢條gap

今集12人局唯一安慰係 高玩歡無做柒事

我望到個預告都覺得煩娛百可唔可以善待下觀眾日日都食屎

佢係無做事

心痛沁岳
難為沁岳

因為佢未有機會做柒事就end game

11人局

東區志玲表示最憎大波腰幼靚女

無機會俾佢柒

小7咁都比人屌自大

老妖:卜心唔大,可捧

佢做左啲咩自大

已經睇返ML好過了

人地投啱票

真
淨係預告煩煩果段已經真心覺得煩

dewi 太耐冇上...太驚黑市比到狼...同埋佢做乜好似大左肚咁...
孫生玩左咁耐都係呢d on9發言, 第一次睇就話幾搞笑姐

09自己都投自己MVP

我采無lala中刀

大大警上發言真係
認佢好係因為靠狀態
發言格式完全唔似真預
呢點得沁岳同凱希講到 證明成場好人得佢兩個認真聽發言

Btw, Dewi真係好緊張 女巫毒佢都好正常
希望佢下場可以發揮得好啲

卜心荳姐 全部有相同共通點

佢上次拎警徽都好開心
雖然得3秒
兩次加埋唔知有冇一分鐘

煩煩唔係 點解佢有得上咁多

荳姐唔大你真係作死
泥灘照又要出動了

其實大大一向都浮誇
以前大家對佢戒心都重㗎
今集佢嗌一嗌
悍跳狼都唔踩
大家就信佢

Nplm
不過就算俾10技 10走嗰時都得開技唔係咩 定我get錯

其實好人盤得唔錯 全部站對邊
大部份都識得講3，9怪
2發言奇怪所以被女巫毒
只係09抿到2神,不過唔知點抿到12係神 會唔會太誇張

煩煩唔腰幼

今次拎完揀左邊發言
End game

香港人嚟
唔一定

香港人

國際荳毒dewi 做乜鳩
唔毒係咪有機會贏，d 狼都畀人抿爆

槍好似可以即刻開
毒同預先要下一晚

咦香港人嚟
唔好影衰香港人啦
呢個唔係自大係遊戲玩法嚟

踩4、6真係有啲串
不過論自大 語噥先係經典

嚇我唔到嘅，升球大墊嘛

dewi緊張到佢認狼掛
09講到咁佢都知自己實死 點都開毒啦

忍唔住玩手指嘅神盾局成員

不過dewi發言真係麻麻..

係囉大家應該要好似09咁自帶天眼通要睇得中去毒孫生至啱

澤仔真係好take care孫生，次次孫生做埋哂啲唔好笑嘅效果佢都好俾面俾反應

主持人要咁做
以前愷樂都好俾面

毒佢好正常姐..

咁佢係有料串得起
冇料又串嗰啲又點計

依張qq,茶菜獲得一分

4號8號係邊個

因為dewi 發言真係差
卦象又重
呢個唔怪國際荳啦
dewi 成個發言淨係話自己緊張咩都冇講

煩樣衰，東區志玲憎大波幼腰靚女

但佢話：幸運兒可在下一個白天後啟用技能
即係再下一日？
我忠紋好差唔係好get

4號係咪嫦娥

煩煩係多得婁婁啫
佢以前真心無上得咁密

dewi發言唔好 又唔站邊 荳荳認唔到都無計ge
始終太耐無玩啦 希望之後可以上多d

以前有一堆咁嘅人
Eg愷愷 阿虎

悶到咁，無打喊路已經好有禮貌

最基本換位思考：
你有機會落毒你毒唔毒？

唔知果條友有無出post 屌鳩煩煩

香港人都唔明點解歸票要比金水歸
台灣班人就話姐

落啦
俾人指刀都唔落又俾人鬧
鍋係dewi要揹啦

要唔串態度好不如搵十個小狼君上嚟啦

點解12人局先搵得返以辰, dewi返黎

同埋佢已經俾09 抿到
一定吃刀嘅情況一定要開毒

佢有話佢未必真金水啊 可能佢狼弟呢
但佢又可以foresee到佢聽完一輪都歸得唔好嘅

我覺得踩4.6還好la
咁真係幼稚園學生，小7又唔係西
我唔覺得串嘅

咁又唔好
想像到好尷又唔識玩

同以前真預跳唔跳問題一樣
勝率問題

見到偉晉咁叻仔留到 查個毛同卜心 警徽
仲以為有機會

睇田阿霍果集先講咩叫串

重點係EQ好，又唔會邀功

台灣d人仲認為黑市可以第1日可以唔比技
話可以多玩法
同以前真預 女巫問題一樣

每輪聽10次網上抄嘅笑話

係咪沁岳同小7係神先會夠零九鬥

快d改名啦絲打 move on

但講真狼弟機率1/12喎 要信咗金水盤其他狼先唔啱咩？
想知呢啲情況俾金水係咪啱？
小7有啲實力嘅 俾高玩歡歸就驚姐

反指標9號竟然都冇反

可愛

嘩佢個下想帶隊
我尷到打冷震

邊有咁多孫沁岳呀
又要唔串嘴又要高玩
啲人真係幻想太多

正路係比金水係較後個位正視野 金水係低玩另計
如果係孫生我都唔知比唔比佢講好

J 死人咩

其實點解10人局放狼王12人唔放狼王咁搞笑
照計其實都係好人有優勢喎
3個強神

沁仔真係好完美
又靚仔又識玩又有效果態度又好

其實我想問dewi無俾技係應唔應該跳黑市
應唔應該跳出嚟講自己準備俾邊個

娛百邏輯永遠唔會明

正路金水係狼弟就一定係之後先再盤
但娛百好鍾意一查到金水就打對方係狼弟

無狼王其實應該可以？

俾狼自爆直接殺咗佢
俾咗先跳啦

講咗國際荳就未必會毒佢

俾金水後置位發言起碼前面啲狼唔敢亂拍身分

仲要好有心咁諗d關於狼既笑話
唔似小郎君

被小7落咗迷魂藥係咁
好彩今場九叔冇掛住望

其實應該將獵換一弱神先合理

九叔今晚太忙要揾神無得分心

仲要講舊笑話
啲人個個聽過
上次死咗個梗俾埋09

田阿霍果場仲要瘋狂跌筆

09靠自己個笑話先好笑

重點仲要去咗冰箱在西瓜

娛百局無騎士 已經皇恩浩蕩
你地竟然仲敢得寸進尺

呢點真係好反智

應該可以再加一項 黑市商人第一晚唔俾技會有咩後果

九叔望語噥士多啤梨嗰場都係狼

其實娛百平時應該邀請dewi 以辰上黎玩下10人局先
試下水溫先嘛 始終咁耐無上 會生疏
一黎就12人局 玩人地咩

黑市仲惡過騎士

你哋咪再燈死我沁b
between除咗講識玩兩個字龍女都想當年俾我咁吹捧過

同埋派牌好心就唔好派個新角色比人啦

前幾日唔記得邊個仲話要出金水三刀
睇到我眼都凸

比左咁多局孫生咪又係咁

我以為9號係為咗快d俾09定狼講先，廢時俾佢帶風向，不過今鋪飛機撞紙鷂，沁沁好彩係好人仲要歸得好好

仲要新版子
唔係平時玩開都嚇親
唔知佢地係咪當日先知咩版子
如果唔係做定功課好啲喎
而家娛百個lv升左唔少啦

你地要12人丫嘛 就放孫生同歡姐落去

今集應該係一早已經派牌

第一晚同撞狼冇咩分別
撞中好人唔洗死仲要送個技能俾人
屈到

比隻烏鴉都好呀..
我唔搵史上最弱神 守墓人算係咁啦

想問如果今日小7同九叔調轉坐
變咗7金水 8悍跳 10真預嘅話
仲應唔應該將金水放後置位
畀11發言先?

我仲未放得低晒佢努力中
呢排睇翻佢d唱歌片由-100去翻-90

YT好多人鍾意睇殺狼人
狼人一贏就會話個板對狼人有利

今集查個毛超緊張
狀態同好人果陣分別勁大
超明顯

你呢種解法冇問題 不過都要自己講清楚點解咁做先說服到人地

我覺得娛百應該安排好牌同位添
狼兩強兩弱,神職除咗dewi其他都合理,黑市俾小七/沁b會好好多

其實明明白痴係好適合娛百局
夠晒簡單
但又唔肯加落去

都未放得低
以前睇狼人成日因為佢笑

邪不能勝正 老土到

怕死白痴留係場講野又用多咗時間

仲要有效果
俾人扛推翻牌個下又可以名正言順貼臉

話說覺得今晚嘅龍女都好靚仔

女巫俾荳姐完全係度身訂做

依加對住佢雖然唔多笑得出，但係好似今鋪咁，佢冇反指標唔知點解我都小為佢開心

娛百角度 鋒澤都係高玩

係 正如上次小賴迫反向金先發言都可以
最緊要解釋合理

但過第一日就唔可以咁玩

弱狼係婁定卜心

係啊 我估距地私底下應該都少玩狼人殺
睇得出dewi有嚇親 發言好緊張
好日唔黎玩 一上黎就派張黑市俾我

之前聽過Leo講金水唔一定要留後 有定狼就應該畀佢前置位發言 透過減少資訊量嚟壓縮佢嘅生存同操作空間 所以10號唔算做錯 係衰在解釋得唔好

體育老師個排真係集集笑
而家希望佢脾氣收斂啲
盤得好啲

而家狼兄弟板狼嘅勝率係高過好人已經好大進步啦

仲使問賣晒隊友出嚟好彩識自爆

梗係三刀

老是常女巫
荳荳毒錯人都唔會被鬧 YT而家個個都幫佢講說話
雖然我都幫佢講

相信娛百資料庫入面dewi 都係高玩
所以叫佢嚟12人局
但無諗過人地咁耐無嚟加未玩過新板子

梗係婁
卜心做狼超勁
上次場12 人局

有咗狼兄弟 局面複雜好多
邏輯線好多條 叫咗好睇咗
以前得狼王盤嚟盤去都係佢有冇帶人

荳姐係咪連續3場女巫毒錯
雖然今場唔關佢事

心姐唔算大問題
係三刀賣佢幫手推佢做焦點牌

我頭先就係猶豫好耐想問依個問題,始終隻狼係09,黃生諗到俾佢後置發言會易出事都合理??

識自爆呢下算將功屬罪
但心痛小7 開心咗1秒就完

今集係警上發言格式差 警徽流好唔得...
警下歸票就好好多 警徽流9 3好好添 當然沁7都幫唔少

其實點解今場鋒澤係咁打卜心警上退水？
佢唔係真預又冇詐身份幾時退水有咩關係？

嗰集真係好精彩
幾時先有得睇番嗰個level嘅12人局

上場無毒

睇完ML會覺得沁岳在場應該玩得好辛苦

三刀賣狼弟真係睇到呆咗

之後再嚟啦
呢局再玩落去都唔會好睇得去邊

佢警上都已經俾鋒澤狙擊

三刀

卜心局局都比鋒澤打

其實狼弟係咪通常唔會上警？少講少錯廢事做焦點

高玩就係要訓練玩埋呢班配置差幾遠玩家
苦行嚟

無狼隊幫09打煽動，其實偉晉個警徽流留得好差，不過09見兩個狼隊友都倒勾警下直接狼式發言
荳荳做咩話2號夜掛唔好，呢啲認神式發言09好難會聽唔出

呢個點都說服唔到我
仲要個陣咗啱09唔小心坐低咗
咁卜心醒起可以退水 直接退
有咩問題
加上佢警上都講明本來只係想聽預跳幫手盤
都幾合理呀

係 所以用呢點打佢其實唔太好
金水沉底係潛規則 但唔係永遠啱用

其實今集開眼係九心狼兄弟已經贏左
九澤係對立陣營嘅話澤仔都未贏過

唔知荳姐係咪一停網殺就會退步
雖然今集都唔關佢事
佢7月底停左網殺之後
今晚同上星期言脩個集都係8月錄

荳荳覺得2號係狼嘛

始終小7 日思夜想嚟娛百
都想佢可以玩得盡興D, 不論輸贏

今集鋒澤用咗好多偽邏輯但比全場保咁

好簡單 狼隊除卜心都唔識講警徽流

大家已經忘記09先係最痛苦個個

同埋沁呢啲卦象重+盤邏輯唔盤狀態嘅玩家，係娛百到會比其他人用狀態差打殘

可能佢覺得好人既話 應該好似沁仔
聽哂所有人警上發言先退水
可能會有擋刀/ 詐身分
而卜心係10號講到一半退水
可能覺得卜心開視野
但娛百係咪退水自己退唔洗講出黎

總有一場中

係
唔開上帝視角 我會覺得佢狼
一嚟站10邊話佢盤7擋刀似好人
盤3太早退水
雖然啱但偽邏輯嚟

09有對手啦 佢表水要係時候更上一層樓

娛百好ON9 唔整退水環節

之後鋒澤又偽邏輯保10
4走去跟風仲要打11

小7今集玩得好好ga啦
發言都非常有水準
只係遇到個癡綫佬 抿神咁準 點玩

沁仔想退水嗰吓先feel到唔對路

小賴不嬲都係
2019總冠軍
年初暈左幾場
但下半年都幾勁

台灣:偉晉發言好好

以前嘅娛百仲得
而家真係唔夠力
諗起凱希喺自證自己係真預有一手

就算後面有真預/悍跳/擋刀/詐身份
卜心發言都話自己唔係預 咁幾時退水有咩分別

啱呀，都唔想搶警徽，講完野隨時退水都得啦

小賴邏輯抿唔夠09勁 但表水大勝09

最慘係大家又信
卜心變焦點牌
我諗佢本身想反邏輯狼弟上警
減少人懷疑
但澤仔追住佢打 三刀再講
變咗焦點牌喊出嚟

小7 今集係玩得好，可惜係平民幫唔到好人做事
竟然YT 可以有人話小7 串

係呀 所以佢用呢個點打係牽強

懷疑係黃生fans

小賴邏輯都勁呀
抿人嚟講09真係第一
想睇佢哋兩個pk

聊夜掛即係代表夜晚開過眼，荳荳可以話抿牌覺得2唔好，但一講夜掛就等同同狼隊講我係神

想問38:30個到，點解8號一講就講到9號查殺牌發言既？

要重溫警徽流點比

預言家警徽唔比佢

小賴邏輯畀人低估咗
佢同沁岳有啲類似 諗太多喺娛百用唔著

鋒澤可唔可以平時都靜靜地玩，好似開頭上狼殺咁，我唔太中意佢依家咁
今日就逼到女巫谷住開毒

三刀踩狼弟呢下真心on9
如果最後狼輸，佢真係要背鍋

其實佢應該想講晨掛 但好多娛百啲人唔識講係晨掛

10號第一警徽流係9，比警徽8無比9等於9查殺

因為警徽流唔俾三刀

澤仔好都鐘意用d行為夠唔夠有敵意
嚟打人係咪狼
雖然可能係啱
但呢點固執到我成日聽都覺得小un耳

佢今輪警上發言只係勉強好過查個毛同愷樂
又唔盤5號 唔知想點
但小7沁B同凱希真係超正
現場開班授課咁
聽完佢哋發言 偉晉發言即刻好咗勁多
識用盲視角嚟幫自己表水 警徽流又改咗先流9
根本12人局唔可以少咗沁B同小7

小賴搵次應該查殺09 扛推爆09啦

係同咪佢唔聽人發言

其實佢已經講得好婉轉
又唔係為串而串 想用配置綁架09啫
同埋4 6 點解串唔起先

然後打09警徽流孫生唔好 因為09一定睇得出孫生 之後後面個個都打09警徽流
但係明明我記得09俾孫生呃過好多次

平時都算 今日全程發言用偽邏輯 而且仲打盾王沁岳就唔得

09表水唔叻真係會推出去
調反轉好啲
09推小賴 睇小賴點自救

YT有好多人讚大大玩得好添

好快唔駛見到佢架啦

所以有時D 網民留言真係好奇怪
對人不對事咁

呢個真
如果係煩煩係咁做刀我刀我個手勢實比人屌足十版

起狀態叫玩得好
雨姨都係高玩

冇人再敢話大大玩得差

小7:我覺得你發言順序選得不好...
黃：我不要酸民教我玩

我見留言區都有 秒讚

想知1同12係神有咩特徵睇到出黎

狼人殺原來係一個純睇狀態嘅遊戲
咁娛百下次叫影帝影后玩12人局啦
保證精彩

1話本來想詐身份? 12應該真係09平時抿開

冇晒感覺

其實小7 凱西 孫沁岳咁發言先係正統玩法
不貼臉 靠邏輯發言
凱西同孫沁岳都有點出其實09發言比較似預言家
但上票俾偉晉 因爲偉晉有d打狀態
但又好難怪ge 始終綜藝節目要效果
我覺得小7一d都唔串 講得好好添

而家出面都屌緊
最好再屌多啲

佢起狀態無貼撚哂臉咁大叫 有進步

我見佢今日咁樣真係好想屌爆佢
做咩野姐..

斯亞 雨姨 演技荳 陳敬宣 嘻小瓜 覆活組已經玩到10人局

上面有人話12發言嗰陣講夜卦
所以唔係閉眼玩家

前面偽邏輯已經好un耳

講3 係7時退水都好怪 明明就10退水
MARK筆記MARK唔好

第一晚以為10號講中晒6，7，9係狼以為好人贏硬

因為1號攻擊性都幾強？

都係鬥快殺人啫
鬥隱得深無咩用

佢好似唔mark㗎

呢樣真係幾忟佢
好似成日唔專心玩咁

鋒澤對自己嘅記憶力好有自信

今日偽邏輯得嚟好似夾雜咗d幾啱嘅嘢
最後聽完有種”哪裡都怪怪的”
但又諗唔起邊句有問題

年紀大就Mark 啦

反而佢平時盤嗰啲正好多
今日我唔知邊句係正邏輯

沁岳仲係「新人」 唔敢強勢號票
同埋成日覺得好似無咩人回應佢表水咁

其實爆獵今晚睇到比較嬲

然後都會錯

唔計小7 沁B 呢兩個 "大學生"
凱希真係娛百清流
佢節目上講明唔想打狀態，想盤邏輯
睇咗2年狼人殺，得佢夠薑講呢番說話

打卜心開視角退水聽真係成頭問號

啲人掛住望佢塊面 聽佢啲笑話
表水wfc

sor自膠 記錯number

相信在場好多人聽唔明沁B 講乜

俾著係第二個真係唔留情屌爆佢
偽邏輯仲要攻擊性咁強好似衝鋒狼
最後仲要爆獵又冇mark筆記講錯嘢

好明顯靠網殺磨練出嚟 齋面殺係好容易忽略邏輯

凱希 小7 沁B真係好正
高配置之餘 仲可以令在場玩家同觀眾學到嘢
小7沁B一定要上多啲
我荳雖然高配 但唔會好似佢哋咁現場教學

網殺玩家
不過面殺睇狀態好正常嘅 只係唔好成為唯一

純玩面殺就下下出現 oh my god 呢D 爆水說話

難得2號黎玩咁快玩完

係呀 爆獵真係好唔OK

大部分人仲用killer嘅方式玩狼人

高玩歡同孫生：
其實婁都唔知明唔明

果陣我睇天才衝衝衝
已經覺得凱希哩個女仔好叻
條理又清晰

獵人俾狼殺有冇得發技能？

係喎 荳姐真係好似未試過教學
沁B 多上娛百應該無問題
係希望娛百可以開綠燈俾小7

高玩歡：嗯？完了？發生什麼事？

做狼唯一作用係自爆 唔使明啦

獵人係最後一神 比人殺咗就直接end game

有 不過嗰時澤仔已經係最後一神 狼已經屠完邊

但最近娛百又多番 爆水爆喊呢D 場面
尷尬到一個點
又令我諗起早排雨姨爆喊

無論幾難玩既局
09做狼帶隊既局都係輕鬆

唔想佢做好人都咁onon99咁 唔知人哋講緊咩警上警下邏輯
佢咁樣對唔住佢個季冠

鳩打卜心都算
明顯爆獵確實撐唔落...

而且狼兄仲係09 明明個個都驚比佢抿到唔敢做咩野動作
佢又係度惗反邏輯？
藉口都唔想幫佢搵

今場可以用返我2019年護澤式表演
廿廿要搞我澤就先step over my...
唔係喎依家我係沁抱,請去

孫生個腦肯定瘋狂諗緊梗

啲人都唔識控制自己

以為選緊金鐘獎

其實我一開始睇好雨姨ga
但果集無啦啦喊 做咩9
狼兄快d出局仲好啦

佢應該唔係好明

小7呢排上多咗 應該算係解凍??
好彩沁仔有老女人照
我荳表示我自己高配就ok 我唔想教到你哋都咁高配

佢唱歌仲好好聽
可惜已經無機會出碟

小7好似剩係去09演唱會
埋唔到堆 平時都係得09會ig留言

算啦佢道咗歉就當佢係唔小心爆獵,當時無諗咁多嘢算啦

雨姨本身明顯有潛質
娛百都明顯好俾機會佢同艾莉兒
點知搞單咁嘅野出嚟

小7 要完全同ML 割席先得，我估
荳姐個性格都似自私底

艾莉兒唔太掂
次次都好緊張
冇乜心機聽佢講嘢

我都覺
佢都講唔太出點解保11好 口窒窒咁
又唔點評吓兩個預言家啲警徽流
論玩警長局能力 佢今局應該排尾3左右 好過孫生高玩歡少少

點解咁講嘅？
小7之前做錯嘢俾人雪咩？

你咁講我特然覺得Twinko果幾個真係清泉
團體解散後仲感情咁好 幾個又鍾意玩狼人殺
小7 凱希 語濃

明明小7 好早期已經有上娛百
但硬係好似唔太堆到堆咁

九叔後宮佳麗三千 完美取代問米地位

娛百為咗報金鐘 先開放貼面
喊 發脾氣 娛百表示I like it

唔知 但估計係上得ML太多/得罪問米
之前完全上唔到娛百
近呢兩個月先有得上返 但mvp數已經比孫生丫頭拋離

宇辰喺度嗰陣好似都算active 之後咩事就唔知喇

有講少少但好唔完全 反映佢對成場格局好唔熟..

早排睇語噥vlog, twinko 佢地會去語噥簽名會撐場
舊年年尾語噥搞fans meeting 時，twinko 同埋 dewi 都有嚟
真係好難得

But we hate it

娛百認真覺得憑貼臉就可以令個一成不變嘅節目攞金鐘？

盤正比人推
盤偽比人保

最慘佢黐脷筋 聽佢講嘢仲辛苦過聽呼姨

艾莉兒做狼唔差 肯衝
但好人真係

娛百最on 9就係呢個諗法
結果呢?咪又係冇入圍
坦白講娛百淨係靠狼人殺根本就唔會入到圍
佢不如諗下點樣做好d維持個熱潮好過

就是亂玩
別再發他了

我就估 小7 唔受問米溝
問米溝親都大波妹，小7 一定係佢目標之一

其實我一路覺得開放貼臉報金鐘係鳩up講下笑
娛百憑咩覺得金鐘評委咁低俗只係想睇人喊同發嬲

講起又覺得係咁
佢有一兩場講正邏輯
解釋得幾有條理 句句有point
但俾人扛推話佢保太多人之類

之前問米出事果陣
娛樂新聞話小7係問米女郎其中一個
會唔會為左避嫌先唔上住呢

我諗起演唱會之後嗰幅後宮照

狼人殺又唔係自己發明 拎到獎先搞笑

係緊張+痴脷筋
疾下疾下又lur冇心機聽
加上都冇咩內容

同埋佢講嘢唔夠氣 好似下秒就要斷氣咁
但呢啲又好難改

問米：是我帶進中國台灣的

你敢講應該係新聞講中先唔上 冇講中洗乜避

所以唔好再搵佢玩啦做乜都死

同埋之前做狼首殺問米
問米一定懷恨在心

狼殺入面搞串問米party 就一定封殺
風田就係最好例子啦

澤仔正式落咗神壇

今集好人聽佢地3個發言好舒服

唔制呀我係腦殘粉我要繼續睇九澤沁發展可能性

沁b都係
盤正邏輯啲人當佢係異類
仲要正邏輯錯多

佢應該係下顎少少突出所以咬字唔好？
其實先20歲做d treatment應該未遲

今晚係沁零

娛百會迫佢學識睇狀態 會練到好似鬼咁

係琴酒CP(國語)

係最重要係佢哋嘅教學令真預即刻學到嘢
歸票發言好咗好多
黃大大嘅進步快過采子好多
好想小7沁B凱希快啲再開班授課

岳九CP

咁咪即係有發展可能性囉
我要睇依個邪教三角取代正統三角

成日比蠢狼人啲負收益操作呃咗 沁B好慘

采子慘被BIN C

九月CP

我支持新大三角架
要諗下改咩名好

娛百好多操作都你諗唔到都會做
大開眼界 所以一定要迫自己睇狀態

記得佢做狼都有好慘烈咁輸過嘅，不過近兩個月做狼勝率真係好高

唔只場上玩家
仲想佢地educate下班觀眾
講真依家d無腦觀眾都唔係天生就無腦站錯邊 係比問米educate返黎啫
希望沁岳小7可以導返佢地去正軌
我係咪太大想頭

采子係比人狂鞭一樣 先進步一樣
其實完全唔忍心鬧佢 但無乜反應嘅話佢又唔知自己錯

身爲09粉
見到哩d局面
只能講句 ~讚啦~

當初09都係咁樣慢慢教返嚟
只要小7沁B上多啲 我覺得可以
但前題都係要睇娛百頭

平民如果夠勁要擋下刀
但可惜班底擋刀靚真係得09

沒有邱鋒澤了
其實娛百唔想五堅同場12人局唔要澤仔咪得

冇睇一排，其實有冇人覺得有D人講笑話攝時間好撚煩

沁岳好勁，真高玩，想睇佢同零九多d衝擊，佢講到10真預唔打7所以軟站7，成班都認到10真預？跟住又教番零九警徽流先4後6係冇問題，同埋如果零九一定認到4、6嘅話，咁下次零九做狼打4、6好人係狼咪死得

09帶入左預言家第一日要跳
女巫第一晚要救
狼王唔帶預

佢最尾好似已經放棄唔想解釋咁

係 想要全面啲嘅話唔可以淨係靠邏輯
沁B再進化 好快變下一個09

娛百狀態流係咁

我嚟講個鬼故事
見小7同根飛虎關係都幾好
之前因為咁樣而有問米睇住 有得上多啲
之後問米收皮 小7同根飛虎一齊入冷河 少咗出現
等到佢哋幾個一齊定期出現嘅時候 可能就代表問米返嚟

冇可能嘅事 點會冇三位主持份

佢狼人刀法真係好冇概念

小狼君嘅話我都會覺得佢好撚煩
沁岳係會好期待佢講
其實都係睇個笑話質素啫我覺得
上次反水idol 真係好精彩

有,yt大把人倒如王漢好似你咁
下次記得唔好睇首播就可以快轉飛咗笑話,得咗

原本沁佛澤係冷三角
但惗真d佛生其實一直都好少比反應沁仔d爛gag
反而九澤超多反應勁比面
一個就係閪客「都唔好笑嘅/下次講個好d架啦」
一個就一直高高「」

其他人識狀態冇邏輯
沁B要反轉 有邏輯再努力盤狀態

瘋狂洗大家腦要諗輪次
明白咗之後狼唔洗藏到底
反而係鬥快屠邊

如果係小狼君 我認同係好晒時間
如果係沁B 我會覺得係享受

娛百至今最正笑話

應該係有time limit
娛百

其實6係唔係都係鳩玩 睇錯佢好奇咩
我覺得唔關佢廢唔廢事 九叔都話佢次次都好似冇講嘢咁 驗佢好合理啫
唔覺得要咁樣俾全場鞭

有時覺得6號都唔係好想玩咁
好似娛百為效果叫佢嚟咁

如果係澤仔
我都覺得好晒時間

最好笑係佢明唔明都

真預都好似係咁 講講吓 因為time limit而唔再解釋落去

出面成日圈

我覺得佢應該係唔想玩㗎
但有通告又冇理由推

佢唔想玩 就唔好霸住季決/總決賽個位啦

同埋九澤都有試過沁仔上身講笑話

一直高高
高舉九澤沁大旗

我覺得唔係有時 係all time
明明記得早兩個月播個d，佢好似有d想學野嘅意欲？
依家好似還掂都唔識就耍廢咁

係呀 上警局勁限佢地時間

有冇人知而家娛百發言限時幾耐 冇兩分鐘嘅話都幾閪

明明佢之前上0995都話自己要進步

叫:我存在大三角,因為

我存在就是一個笑話

對不起

最小的西瓜

我笑左

但澤仔真係唔好再講

A比C低

之前明明有講過唔想keep住鳩玩咁對唔住觀眾
唔知而家又做乜事

最怕空氣突然安靜

又日常趕龍

你依個咪係黃生對沁b個d反應嚟

其實09都係食好多苦先上到位
最早果陣 教好人白天要票一個人 轉頭畀所有人踩話發言奇怪
連續幾局一開始就被票係後面罰企
用邏輯發言 但卑人串話你管我們幾民幾神
又成日俾人針對 唔係首殺就首驗
所以去到今時今日咁ge地位
一d都唔容易 但最令人敬佩ge係人品 夠謙虛
會教人玩 好少真係走心

我覺得佢係有學過，但學極唔識就直接耍廢
始終佢係youtuber, 娛百肯俾通告佢一定秒接唔會推

咁希望佢唔會玩到有一日比人圍屌

佢超晒班唔日日俾人首殺首驗先覺得奇怪

老母出返嚟煩住佢？

其實佢好似大大咁
一開始就認廢認暈自然唔會有人屌
都係睇態度行先

之前有冇試過12人局第二晚預言家俾人殺完之後比錯咗警輝流俾隻狼

所以宜家要揾人同距抗衡先得

個正皮係送俾個gif
唔代表我同意你依個趕龍小隊講嘅嘢

趕極佢都仲喺度場場亂玩
其他人快啲拎多啲mvp啦

笑死

高高又被bin

又幫佢改花名先
狼殺小強 趕極唔走

應該無掛?
但上次小賴做真預交接警徽 唔小心發咗好人查殺
但竟然無人盤到出嚟

伏伏伏伏伏伏伏

原來孫生同過林襄一齊

呢個可以

睇完0826果集睇到呆撚左
好耐未睇過咁精彩既一集 09

因為班人覺得唔跟警徽驗都冇所謂又或者冇認真聽發言

又諗起紹安覆盤話佢係金水佢就即刻唔睇
結果chatroom成堆人叫佢快啲熄

上年條女唔係同埋反骨一齊去日本咩

就不用三個主持同場
鋒澤玩這麼爛別再來了

平民擋刀

你個名
想話09 攞親mvp 啲操作都係好靚

成件事勁好笑
仲要真係熄咗

我純粹以為係跟埋一齊去玩
好似林進都有去

呢句要九叔講先有效
人哋此終係趕龍大隊長

好耐冇見過小九
仲要係小九 feat.橘丸
我嘅少女音

Nplm

你咁唔想狼殺見到佢del走晒手機入面狼殺嘅龍女圖同gif啊笨

九叔要趕走龍女就要整多次上次預言家嘅操作

點解yt啲人講到今局好好睇
咁樣輸有咩好睇

丸丸原來j開少女九

零九屈機=好睇

林進有啊 但林襄好似全程坐隔離
又冇特別介紹過
我嗰陣直覺就係家屬跟埋去咁

其實唔明點解要咁堅持日常趕龍
趕返啲要趕嘅咪仲好
係都趕返走啲貼臉同唔識玩嗰啲先啦
龍女點玩都唔會趕得走
娛百冇咗佢一定冧檔

威～
少女九同型仔九我都j開

鋒澤就是多餘別再上了

我都狂loop少女九

講極佢都係會隔一排就趕

我當佢地燈龍
不過就嚟有反效果啦 中秋前好停啦

以爲九叔已經放棄左小九
咁耐都唔update

廿廿好波

一開ig 嗰牌 日更 甚至一日2更
而家月更
我以為佢已經唔記得咗呢個acc

而家諗番就明晒
酷炫真心好老闆，我相信係請埋條女去
仲要果次酷炫去到全程病

你這是在霸凌我

傲嬌矇：哼！邱鋒澤甚麼的 最討厭了！人家才不喜歡看邱鋒澤當娛百主持！

龍母係都要人出到依步先收手

其實po多d小九仲好啦
咁可愛 不過可能驚小九紅過自己

其實都知唔會趕到，趕完我都未必會追娛百
所以我都係叫佢快啲行入淘汰區，唔好柒咁耐

小九

少女音，我未handle到
睇17 live佢高八度講嘢真係笑死我

我真心覺得好睇
因為有得聽沁B小7凱希滿滿嘅邏輯發言

佢嗌橘九個少女音真係世界級

龍黑當當黑茶菜你估自己比傲嬌矇好嗎?

鋒澤好多場平民都係9玩9跳
好在佢人緣好
比著係第二個一早比酸民屌撚爆左(eg宇辰)

佢地蟲羊朦想燈到重陽 絕不容許呀

哦原來係燈緊咁解
師父明白了
咁等我又燈下煩姐先
牙煩真係玩得好好呀又攞mvp 又靚女又身材好想睇佢上多啲娛百呀

沒有 我最喜歡就是看邱鋒澤柒 他不上娛百怎麼看呢

係冇睇ML下其實都唔太差

小九紅到出figure

我仲記得09講過
有人dm 佢話自己fol 09 係因為想睇小九
而家小九有埋ig 所以終於可以unfol 09
跟住佢09 去check 佢profile
09: 還真的把我給退追

成件事錯晒
睇睇下:怎樣辣，你們要罵留下email呀！我來跟你們聯絡！
然後變左:呀~~~~~~~橘丸，你好可愛喲，你怎麼這麼可愛~~~~

最開心係大家少盤咗狀態好多
就算狼人屈晒機
但聽大家發言都好舒服
小7沁B上嚟完全係刺激大家進步

果然一擔擔
好彩我唔同你哋同一掛,只係痴線婆

狀態局
7號發警下金水 冇可能係詐身分
10號個位唔打死佢 仲可以全票食警徽

好想買小九公仔

蟲蟲輔助緊四阿哥，唔係又有佢份

蟲蟲：我喺清朝都要作法

咁我支持返你屌佢

只燈佢入淘汰區得唔得呀

狀態一回事 邏輯派應該覺得佢視野唔係一個狼
前置位發警下詐身分又唔可以唔得嘅

好啦好啦

警長局就係咁嘛要 其實每個人都出力啦(除孫生)
可以講好人都知邊啲狼 但狼人又準確搵神

始終都係得22可以令我笑

凱希分析得幾好
10號拎警徽係因為10號好似盲視角嘅預

蟲蟲:我未知現代發生咩事都要跟返大隊作法，好攰呀

Thx

孫生
佢係yt留言 然後有人讚佢玩得好

其實我都覺得呢集係幾好睇
但應該耐咗就會有人話齋盤邏輯好悶好冇趣

之前明明話你個笑點係茶菜
依家仲想搭訕廿廿

Calling旗主

聽日有大把煩煩佢睇啦

蟲蟲：作法此事如此重要 實在是刻不容緩

有人話很喜歡你的效果
咁其實求其搵個人上去做下棟篤笑啦不如
反正唔識玩狼人殺嘅嘉賓都可以俾人話玩得好

佢今場做過啲咩

泡菜飯

仲要唔好笑

我真係麻麻地鍾意睇孫生玩狼殺

刀1 藏到最後 泡菜飯

人地覺得自己好叻㗎
冇俾人睇穿佢係狼

佢都唔係玩緊狼殺 佢係玩緊一個抿人遊戲 跟住自己係棟篤笑主持咁囉

真係勁尷尬

然後一大堆人都唔get泡菜飯係乜梗

高高無笑證明真係完全唔好笑

其實我都get唔到 係點解

真係唔知sor
所以係咩嚟

我知反骨有翻拍中國有嘻哈 跟住呢個係入面嘅梗
但因為我都唔會睇套支那原著 所以係唔會明笑點喺邊

其實應該屬於佢地先識笑嘅joke

唔講係笑朴宰範Jay Park 點知泡菜飯係咩

小郎君嗰啲我都冇笑過

其實沁岳對張10號牌嘅邏輯先係最正
與其話盲視角 我覺得係視野缺失同發言爆炸
不過可能本身佢發言係咁 所以認到

啱啱都去咗搵 但今次冇擺原著做reference 我未搵到個笑點喺邊

有無巴絲喺ninetheory訂過野
一般要幾多日送到香港

我都未睇過原著，所以不嬲唔鍾意睇佢地模仿新說唱

重點係其實扮得唔似，加上人哋形象算正面
個笑點真係唔知係邊

好似如果唔係預購嘅話應該3 日左右

我覺得12人局點都好睇過平時d十人局嘅
唔係個個發言都冇資訊 丟丟水包 過

阿孚真係將原音平均年齡拉低好多

睇吓你訂乜嘢
如果係訂啲好搶手嘅顏色 例如香芋紫 黑色
就可能要遲啲
但係如果其他有足夠貨源嘅 一個禮拜內就會送到

定狼前置位發言用喺查殺比較適用
因為狼喺前置位發言拍唔到/唔敢拍身分
所以身為預言家應該要查殺牌喺前置位交身分, 好人亦更易認到預 (因為相反如果狼做警長, 俾查殺喺末置位發言, 就算佢交到身分, 歸票都好用果張牌出喺前置位呢點繼續推隻查殺走)

但前置位發言套用喺對跳就無乜意思
除非你覺得佢有可能爭完警徽警下除返衫, 唔係唔洗驚佢有咩操作空間

Thanks
仲等緊件香芋紫

原音幼稚園

印象中記得紹安覆盤上次個12人局好似講過應該要俾對跳嘅查驗發言先(?)

係沁B講得好好
但我覺得睇視角會緊要過睇發言
10號睇落真係好似一個發言差嘅好人無考慮過狼兄會強硬上警搶警徽咁
如果佢係狼 佢應該會直接認咗09係真預 然後直接打佢
做狼嘅話 應該唔會覺得09係擋刀 然後覺得後面先出真預(掛?!)
個人覺得呢個視角好人居多

其實十人警長局+來賓配置好d已經做到呢個效果
無時間咪十人lo 少個民都收貨

孫沁岳打手

巴打你好 我係被DQ嘅沁晉打手

大家應該嘈下叫佢搞多啲十人警長局啦
十人警長局一定要四民啦

十人警長局直接少個騎士就好方便快捷

應該話同時會對後面三張牌有好大預防動作
因為都可能唔肯定佢咩身份
但佢視野冇呢一點

我見你仲好落力sell
出面世界應該好大認同感

明明無人阻止你繼續傳教,加冰兄仲係好鍾意沁晉呀

咪係 以為冇人知你yt account咩

諗落其實8號係咪應該俾另一邊講起先？

認得哂呢度d acc點樣match youtube d名啦

38：00個到

好多like 啊

係佢好奇怪 又對悍跳無敵意 又對警上後置位無防範
但覺得呢個視角好難應用係狼身上
狼唔會發言發到咁掛

我都有俾面佢like咗

點解要比查殺牌歸票？

唔應該 佢呢個做法係啱
因為查殺牌要縮減佢發言空間 包括跳身份可能性

我見清清就like 下 佢打得好用心

因為係到帶風向已經無乜效益 我直接放棄

你同佢都打得好俾心機

多謝1122
22嗰段打得仲用心秒like

唔係呀
10 號警徽流係9
最後警徽俾返第一日金水8 即係代表9 號係查殺就應該要俾佢發言先
btw 諗緊如果個警長係其他人會唔會唔知咁代表9 係查殺
同埋想請教下咁多位大大
用警左警右同死左死右其實分別大唔大

有影響 警左警右代表警長歸票位 影響大啲
死左死右會警長可能中間就發言

以我記得 單死 死左死右
雙死 平安夜 警左警右

其實一樣道理,
如果真預查到金水有警徽, 對跳預發咗查殺

真預俾狼嘅查殺喺前置位拍身分 ,如果拍到個神而後面無人同佢對跳, 咁對跳預咪自動出局

但如果要佢喺末置位跳, 就算跳到神其他人都仲會諗個神係咪出喺前置位

想問咁簡死左死右有咩好處？
話說娛百係咪唔可以簡死左死右

係啊 娛百default警長最尾發言
前面嗰個留返俾22大大答

嘩～你地盤真假預嘅邏輯好優質
睇佢地對前後置嘅視角，有參考價值

我仲係認狀態，偉晉做假預個狀態好虛高 （上年9月加上次12人局），夾硬起爆個狀態
但佢做真預發言係小心翼翼d

好人角度就揀一個自己更有利歸票 或強神歸票
被懷疑對象先講野

娛百唔可以呀 全警左警右

其實狼隊最尾刀獵係咪好大膽
定係已經抿到2係神走
刀獵大機率帶卜心就淨返孫生

今晚遲左睇，岩岩先追哂post
你地上個post尾討論黑市應該俾10or12槍好似唔岩？
理論上要再隔多日先發動到

所以大家有時講都係用狀態認以外
應該都要思考發言佢係咩視野視角
大家都唔可以指好人淨認佢狀態 都要諗咩地方似好人

理論上就應該發動到 除非娛百唔得
因為槍本身即日就可以發動

九叔好似有點2係神?
佢遺言話 6 8 9 11可能係神
跟住再點12同1

沁岳警上發言果個位未知後面仲有冇人跳
如果之後1或者2跳預, 而09退水
咁沁岳視覺就會係: 之後果個先係真預, 7係詐視覺嘅好人, 5, 10雙狼, 10因為見7發錯5金水所以先可以對7完全無敵意

但最後淨返7, 10對跳, 即係10對住一個有可能同佢對跳嘅人都毫無敵意, 所以只可以盤10係個on9爆水嘅真預(如果10係狼, 7真預一定唔會發錯金水)

如果得嘅話，咁派槍俾佢地又真係幾安全
不過未必俾12喇，12打2打得咁勁
隨時帶走自己

其實沁岳視角好合理 呢個就係如果7詐身份收益
假如10狼 會導致10視角變型 明確知道7唔係真預

但10同時唔對後面有提防 就變成唔太構成佢係狼原因

不過話雖如此 場上嘅人未必識分

比個10囉 預言家有查殺就殺
冇就自己決定 預言家帶隊要揹飛

娛樂效果都好好 假如今日10開到槍 場上啲人聽到啟動角色技能唔嚇傻咩 再帶9 比警徽8
好人雖然都會輸 睇下孫生識唔識自爆囉
不過應該都係卜心爆 要爆都

凱希, 09 同沁岳應該識
卜心唔肯定

其他人唔會識分

只可以講狀態流爆水式發言好難同佢對跳
不過狼兄跳輸無咁蝕咁解

睇返狼兄弟計埋今晚玩左12局
狼贏左7局
想娛百拎走黑商應該無咩可能
狼再贏嘅話唔定娛百會再加強好人

12人局還好啦
唔駛拎走黑商都得

剛剛番番屋企
睇左今集12人局
查個毛好唔掂咼
雖然係第一次玩12人局, 駛唔駛震到咁
講野表水都口窒窒

09除左留警徽流留左個高玩歡俾全場質疑外
其實冇乜問題, 上警發言好過綠魔好多

綠魔仲未識玩警徽流同警左警右發言
俾小7逐樣逐樣教佢, 笑死

娛百嬲豬可能唔再玩
以前雪狼兩小狼勝率好高
之後變左雪狼狼王，好人先可以用出局有無技嚟盤提高返好人個勝率
之後就無再玩過雪狼兩小狼

我覺得留高玩歡其實無咩問題唔知點解咁多人質疑
查個毛做狼已經唔掂 仲要玩警長局
佢嘅發言同高玩歡係同一個層次
孫 婁 歡呢3條友完全係狀況外

今場聽發言最Enjoy都係沁仔, 小7, 凱希
真係有玩開12人局同埋真係識玩12人局真係唔同d
盤各種發言格式同埋警上警下操作明顯熟好多
澤仔09都ok

高玩歡唔駛講, 佢應該都唔知自己做緊乜春
傻仔孫生躺贏
查個毛佢係想自己定狼走時, 坐高3號身份?
不過作為狼弟3號, 查個毛係咁點佢出黎真係有d驚險
同埋查個毛發言真係極差

高玩歡咁易睇穿, 唔知點解咁多好人今次踩佢
dewi其實發言都冇咩好大問題, 唔知點解荳荳寧願毒佢都唔毒查個毛
查個毛發言怪好多
可能講明會刀12號令佢心急開毒影響左判斷

點解咁珍貴嘅12人局要請李佳歡

今次同我同你同時區

查個毛窒到

查個毛係預言家個警徽流 所以唔會毒佢

第一警徽流會被噴死

唔想十人局有黑商係因為當預查真金水 就直接6進3
好易排到3狼出嚟
12人局有黑商接受到嘅

都好頭痛
成場最似狼真係9
女巫知自己要死急住要開毒
2, 3揀一個就出事

荳荳賽後又話2 3選毒
澤仔爆獵好人已經輸左

十人局以後黑市第二日比槍預當警徽流咁玩
仲唔收狼人皮

莊拿芬唔識串YT瘋狂帶風向
不過你打錯字呀
"狼兄狼分的板子本來就很好看"

算啦 冇人怪女巫
冇辦法 黑市跳身份都唔怕啦

偉晉對九叔咁大包容度

毛黑
查個毛平時狀態流開
玩警長局勁突兀
完全唔盤5號 強行保11 又完全唔盤10嘅發言同視角 強行站邊10
但明明11打10又選擇性忽略
10第一警徽流11 你保完11 然後又話警徽合理
講講吓高玩歡嘅發言可能仲好過查個毛

又livescore

狼心狗肺

多謝契爺提醒

果刻個輪次又冇諗過會跳都唔奇既
同埋明顯太耐冇玩, 太生疏
唔明第一日唔俾技能既原因

末末你自己喺到live好好笑

我發覺我完全冇認真聽婁講嘢
我淨係記得佢有特登點卜心出嚟

全票投10？

但而家集集都想票金水

末末你真係搞笑

小7喉嚨痛？

直情語無論次
你話拎埋2, 話同3號一樣問號都算丫
講到1,2,3號入面, 1,2號好過3號
我係狼弟的話真係心入面diu 9佢做乜

高玩歡其實係講完等於冇講
查個毛直情係做negative野害狼隊

唔知做咩個個把口會講驗到狼弟金水機率不高 之後再盤
跟住臨發言完就變咗先票金水

大家陪佢livescore

集集好人都話金水可能狼弟好彩係神職就出唔到 唔好彩平民就

Cls 睇完種狼個集
好人同狼人都好鬼勁 真係多好多野要盤
勁好睇

太淆狼弟
淆到亂q咁黎

佢發言咁差 就唔好學人倒鈎賣隊友啦
總決賽又要睇佢玩警長局

凱希

李佳歡

清清好似一次比一次失望

我覺得應該唔係賣隊友既
可能知道自己在警徽流
高機率先走過卜心, 所以想反向咁坐高3號身份卦
不過佢咁樣將狼弟更進一步做焦點牌係仲危險囉

我剩係記得佢講到lag晒機

明明佢前排啲10人局做狼都冇咁窒

其實好可惜 有邏輯又發言格式 但比爆水預吞咗警徽

oh咁誤會咗佢嘅一片苦心
佢只係間接賣咗隊友 唔係有心的

其實應該淨係因佢留左個警徽流俾高玩歡

沁仔

佢做好人時真係太得戚
希望佢連續幾舖抽狼鍛鍊下先

09直接抿到獵人

又唔係嘅 無期望過所以又無咩失望
只係唔想睇佢玩警長局
同孫生一樣 警長局要靠爆水生存

國際荳毒2

大家心目中嘅12人狼兄弟局係有咩人

九叔

四堅（唔要黃生）
卜心
凱希
小7
沁仔
荳荳
另外三個未諗到住

仲有孫生
個個都知佢兩個低玩 話九叔實睇得穿唔洗驗

兩個間接中槍

09 澤仔 小賴 沁仔 小7 凱希 荳荳 卜心
李岳 語噥 采子 以辰

想睇四堅, 小7, 沁B, 卜心, 國際荳, 凱希, 語噥, 李懿, 少麟

孫生都解得通
因為係真係難睇穿左
高玩歡呢D真係低玩之中既低玩
留落佢度真係注定失敗

論實力嘅話最後嗰三個不了

李岳 語噥 應該還可以
少麟配置都ok 但佢上娛百會唔會太囂張

第二行果D女擺明係因為私心

睇得出

我就知

如果有09沁B小7 應該都唔會太囂掛

不過其實以辰淨係上次上去前練下網殺
都勁過全場7成玩家
其他好多常駐咪又係仲未識盤警上警下開狼情況

你呢個澤仔換埋謀俊就好好

以辰如果今次嚟 發言應該都會好過dewi毛孫歡
同埋唔會好似鋒澤咁 咁多偽邏輯

又出動
澤仔今場盤得幾好咼
(你都係想我咁講者)
同埋謀俊其實仲係好廢

其實以辰肯定好過緣魔啦
+dewi毛孫歡
加埋都至少好過大拿拿5個人

其實你地講佢偽唔偽邏輯我都聽唔明
單純只係唔想佢再同九叔同場
唔駛再俾人屌掛住玩梗然後鳩玩

九叔定佢身份太準
對敵陣營永遠無好下場
次次睇住佢好有自信咁玩都係輸得咁徹底

關咩事
09定邊個身份唔準先
根本以09配置同勝率
同佢同一陣營就大機會贏
冇話邊個輸得徹唔徹底
龍母又過份擔憂了
今場硬係要屌的話係都屌查個毛先

綠魔我覺得一時時
警上發言差 但聽完小7凱希沁B再歸票 又變返幾好
但我會因為佢狼人狀態高+pk表水ok 而擺佢 唔擺以辰係我個名單

毛毛今場俾人抿爆姐 冇嘢做錯嘅

佢坐係到玩警長局已經係一個錯誤
尷尬面相+劣質發言 好難唔出佢

擺明俾小7點醒佢乍咼
仲要格硬話自己個警右係有原因
同埋綜合埋佢上次12人局都係唔掂

咁又係
好想睇以辰上多啲 睇吓佢嘅實力去到邊
至少抽返次真預先

你地話佢講緊偽邏輯唔係就係代表狼式發言咩
零九係定個個都準 但定佢係特別準囉
無開視角嘅話真係憑佢個幾下動作定到佢係真獵
不過佢真係真獵好人今場就輸在佢手啦

睇下佢自己識唔識留個好警徽流
屌不過都係ff
又話進劇組了
唔知又拍埋d咩爛劇

偽邏輯唔等於狼式發言
丫頭就係偽邏輯表表者

同埋今次係聽哂上警+第一個白天發言
09基本上所有神民已搵哂出黎
都唔關定邊個身份再準d

當然
佢果幾下手勢的確係多左既

所以咪輸
都唔知因爲咁樣做多餘野輸過幾多次
要佢正經坐定盤邏輯無咩可能
但無零九喺度佢會定少少
完全無左佢我知無可能
咪求下九澤唔同場
又唔駛下下都三個主持一齊玩嘅

大家把口就話討厭我荳
心入面都係想睇佢

咁講真睇荳荳閪西點都舒服過睇住煩煩大高玩

點憎佢都好 佢狼人殺實力係冇得質疑嘅

朝9堂早咗訓覺

我都想搭下咀 12人局可能引到腐皮
09cp 婁 賴 沁 凱浩 Dewi 心 泫 采 濃 荳
私心 有高/低玩 丫 糖 薔 李2 小狼君 少谷 謀浚 王子兄弟 蝴蝶 諗到咁多先

李2都ok呀

無警長可能可以趕下龍
但警長局趕龍仲有邊隻腳岩玩
其實龍女點解咁神奇無警長就鳩玩但有警長先識識地玩
佢明明都已經好少玩網殺

好想娛百捧小7同dewi

有波既靚女是死罪

小7幾時先有神操作吸粉

琴晚嗰集冇狼王
帶槍預應該估到係幸運兒啦

係呀 都幾有趣係咪 出現有槍嘅預言家
一野射死狼 邊個唔嚇親

dewi本身都高知名度
唔關狼人殺事

dewi啲戲係咪算好？

小7應該唔係神操作果種
佢係抿牌比較好 點狼坑準果種

i mean捧佢做狼人殺女神
雨姨艾莉兒無論樣同狼殺能力都好明顯未夠班

我女神
其實佢依家咁少上
佢上年年尾果堆低玩表現 已經成為模糊回憶
不過間唔中都係俾人CUE狼自刀

我唔敢FF佢會玩得好
但求佢間唔中蒲下頭 唔好揹鍋咁捱過每一局

上次個12人局都叫做識盤警上警下
應該點都未去到玩得最差嗰幾個掛

佢2場女巫
一場無報銀水，一場疑似係凱希提佢，佢先記得報
有少少唔夠熟悉呢張牌要點發言

所以上面話想睇佢警長局拎真預
呢個角色真係最可以睇到佢水平 唔知佢駕唔駕馭到
但佢3月拎真預果陣，跳輸左西瓜，都俾呢度討論左幾十版

找預言家真係考牌作

想問 邊個係綠魔

黃大大
不能說的名字
9號玩家

Cls又係佢
又佛地魔又綠魔

最好笑係琴日佢唔係坐9號都有人叫佢9號玩家
但又睇得明

其實我想尋日講話唔好叫9號 會搞亂哂
不過都明就算 因為佢預 但唔係預應該好亂

你個名

都唔駛神操作
尋日教精綠魔警左警右同埋叫佢改好少少警徽流已經好正
正正常常多發佢已經實吸到粉

正所謂知恥近乎勇
剛剛佢IG STORY都答FANS話有時間練網殺+有空檔都會想上娛百狼殺
只係近排真係爆Schedule
即係佢而家都唔敢打天才波都會練下先上
所以我又唔太驚
始終佢天資係好過好多人苦練兩年都冇乜進步

叫番Voldemort, Green Goblin

佢爆schedule? 有咩咁忙？

「最近全面性的爆炸忙碌，雖然有永無止境處理不完的事情和工作邀約，但心裡很踏實也很感恩。」
「期待已久的全新企劃，謝謝如此可愛體貼又專業100分的團隊，希望公佈時有你們的大力支持，好不好？
很快和大家見面！٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و」
唔知係咪又拍網劇

仲有最重要3個字「定裝日」
即係又拍垃圾網劇啦

可以係大台劇嘅 唔好咁

完全唔知佢咁忙
咁希望佢拍劇會爆紅
其實佢學返啲基本發言 盤返啲邏輯 就已經好過三分一人
佢之前太睇重狀態 搞到自己成日暈 暈到似狼 連黃大大盤邏輯都多過佢

其實睇番YT CM
冇人鬧澤仔咼
8成讚09
其他果D主要都係最多屌下dewi
有小部份人屌荳當然都有人護番航
唔明龍母矇做乜又瘋狂晦氣

睇造型都係網劇Feel
不過其實如果好睇的話, 網劇都冇乜所謂, 有好口碑下次就有好d資源
只係佢d網劇水準又真係好麻麻

問米根本將錯既壞法帶黎娛百 問米係到既娛百都唔係盤邏輯
以辰跟左問米玩法咁耐 要比d時間佢

最欣賞佢未confirm未來有無娛百通告都會練住網殺先
知道問米走左依家嘅觀眾想睇咩野 誠意100分

冇錯
其實佢邏輯係幾好架
只係一來俾問米影響到, 二來以前的確睇狀態已經搵到哂D狼出黎
先搞到19年尾開始會越玩越差
因為個個進步哂做狼卦像冇咁重俾佢咁易搵到狼

如果有時間練習學番最基本正邏輯概念
佢肯定可以重上高玩行列
畢竟智商同盤邏輯能力一直都在

又有樣玩衰咗都屌得細力啲

頂

估唔到尋日講完黑商畀預槍引起好多討論
到底係咪可以發動到技 有趣有趣

"下一個白天後"應該無ambiguity?
如果第二晚比投, 下一個白天係define為第三日
咁巫/驗咪啫係第四晚?
反而想問如果比槍, 巫毒左幸運兒, 咁支槍仲有無用

狼係夜晚刀人 預唔係夜晚死 只係上帝日頭先報死訊咩
我理解係未過任何一個白天??

有啲人認為第二晚畀技 第三日早上宣布死訊
係第二日夜間結果 所以唔可以發動技能

以我理解就唔得啦 毒就係封技能
其實同正路獵人夜間應間被通知早上開唔開到槍一樣
Suppose 娛百都應該要話比幸運兒知 係幸運兒階段

我覺得都可以喺google開個folder
save低大家一直以嚟嘅meme大作

咁我慢慢搞下 save埋矇矇d gif
還掂quarantine

辛苦你啦

無上帝視角+雙狼王局
※狼隊配置：2狼王+小狼
※神職配置：預+女+獵+騎

今晚個嘉賓程依禾係宣傳自已隻Game

雙狼王無視角反而40分鐘

咁咪同尋日差唔多
雙狼王有咁多嘢盤咩

點解雙狼王都要玩咁長

吹下水用哂啲時間

失蹤左幾日 同大家問好

旗主都好少上水

開sem啦

我哋琴日講起你

你唔上水連會長大人都唔見左

sideside都唔知係咪唔認得我

係咩講左咩？

calling 會長，快啲表水la
我記得佢知你改左呢個名架

#514，琴日少左你係現代一齊作法

作為趕龍小隊成員之一 即使人在清朝 都感應到澤仔有幾廢 今晚會開始作法

Nplm 好可愛

小沁
可以加入小九平行時空

that r 頭，好可愛

期待你開壇

好似小學雞男神出木杉個type咁

小沁d笑話一定高級過小九好多
唔激死九叔唔心死我是九黑

沁b 好有心機 幫人度身訂造笑話

個樣奸到

Gshock

幼稚龍

連ig cm都要對不起...

佢連G子都知
究竟追得幾貼

佢早幾個星期同九叔一齊笑佢G子
話說我頭先搵返d片個時發現佢係8月15號0995個度
「謝謝陳沁岳跟邱沁岳專業覆盤，孫沁岳學到很多。」
咩事呀幾時變左陳沁岳邱沁岳呀
超級時差 對不起

呢個我直情唔知
咩事嚟

應該上次0995覆盤用沁仔做thumbnail嗰集 佢去留言？
我冇睇留言嘅習慣 茶茶唔講我都唔知

EP34
G子我就未搵到住 好懶

句對不起

佢今次諗左8分鐘only

嗰集係咪有扮佢講笑話
做咩強行幫人改名

this??

今日人腳
2020.09.15《凹嗚狼人殺》黃偉晉、陳零九│賴晏駒、李懿、荳荳、斯亞、焦凡凡、艾莉兒、程依禾、林語菲

有煩煩+咁多新手,應該唔會好好睇

古裝

8 隻眼發生咩事

穿越玩家蟲蟲

4號有啲尷尬

8係男人定女人黎

有啲唔想睇了

定係蟲蟲啲對手，X妃

屌 講野都聽唔清

變性

我都想問

見到啲人。。。

4號惡補但未玩過
8號惡補不過至少玩過兩次面殺

Good question

今集啲人都好令人尷尬

一開始以為男，開聲似係女

我都想講係

又場外

佢個名我以爲係女 但個look我又以為係男

林語菲跨性別的身份受盡言語霸凌，「曾被主持人虧說『雌雄合體的特質，有考慮到泰國變性嗎』，慶幸自己平日有研讀金剛經，當下回主持人『你覺得觀世音菩薩有性別嗎，而且音樂也是沒有性別之分』；還曾在舞台上被主持人伸出鹹豬手，開玩笑要求檢查身體，自己淡定地揮手逃過，下了舞台卻獨自淚崩。」

sor唔係變性 應該係第三性之類

4號

想點

咁都可以玩到40分鐘？

我聽左野？

Wtf 點會上狼殺做宣傳㗎
係都上其他節目啦

對新玩包容度太高？

4號參加過第二屆超級星光大道

4號比3號好

今晚一定伏到爆

想講佢呢d根本上咩節目都唔會有收益
33歲人講句野都唔大聲d

真啊 尷尬到

wtf

完全係招黑

你自己講得多都係廢話

你地識咩丫
今集梗係睇高玩煩表演啦

7有咩資格話人

煩煩

好尷尬 做咩無啦啦幫人湊cp

黃伯聽得好辛苦

應該3 4 雙好吓嘛

牙煩你又好好咩

雖然好似好大段 但成段都係廢話 同冇講嘢冇分別

8號咩料

莫名其妙地好撚惡

4點解要好似選港姐咁全程僵笑

笑到好尷尬呀救命

佢套衫加埋成個表情
唔知點解加埋好想笑

點解要係咁take4號

頂 佢同8號成個feel都好格格不入

艾莉兒一開波就爆4號係神

票七啦

09 似狼多啲

今局咁嘅牌面，有埋煩煩都好D
反正都肯定難睇，唔爭在

斯亞

今集尷尬程度可以排喺工作人員局之後

Listen to me

斯亞似悍跳

09保3 因為佢用場外保4
但係最後09打4係狼
有啲矛盾

發言ok?

09保3好 點解會打4
3講到幾明4係神喎

凡凡唔係話3比4好咩

09狼吧
又想悍推新人

佢想推神

真
點解可以全部都怪成咁

又帶預

帶預

2 9雙狼

射五

狼隊好波

7死

狼王帶預言家又出現

丫頭老友又嚟

Bye煩煩

丫頭流

狼隊刀得好

有煩煩 有4號 有8號 災難⋯⋯

刀7號做得好

斯亞........唉

頂又一個場外爆神

09錯邏輯

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(143)

記得有段時間讚過佢⋯⋯
點解仲一直喺中低玩嘅程度

4 8號快啲死埋得唔得

佢係抿神/民進步咗
輪次概念好似冇點進步過

會唔會留到尾

8號表情好恐佈

同7講一樣但7進坑

4號都好詭異

4號長期微笑

3 4 8都keep住表情尬

好似貞子